[行動] 1.11全城連儂日，「勇武感謝祭2020」[2]

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見！#WeAreOne
#感謝祭 #辛苦了
#BeWater #連儂開花
#111全城連儂 #光復連儂

空氣推

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

聽日見

明天見

Channel:

Pish

連儂牆要人！

感謝勇武

和勇不分

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

準備好物資，撕一貼百

推 五大訴求 缺一不可

台灣加油
香港加油

台灣聽日唔知會點

push

推唔上熱門啊

日程表

up

Push

In Solomon we trust

上咗熱門了 7頁

好靚啊！！！

推1

推2

推3

推5

推6

推8

推9

推10

攻奇不備
唔好去平時果堆
一定好多便狗

熱門排名上咗好多

幫你推

和理推

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

呢個有用，應要定期搞

膠化曬

再推

聽日又係一場和理非同狗既對決
勇武唔好割和理非

推

但小心便狗陷阱

周街貼最安全

推推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

民間集會團隊
2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日)
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

點解連登無ddos

因為已經唔需要

721
811
831
101
1111

整咗揮春貼紙

行動post 推

中國肺炎

大大力推

要人

聽日要人
後日愛丁堡要人

推！

推推推推推推推推推推

俾全世界見到

推到全世界都見到

聽日條條隧道實大量便裝睇實，真係唔好咁做

721 831 101 1111

幫推

行動po置頂

無勇武，呢場運動唔會直到今日
多謝！

PUSH
GOOD

BEST
PUSH

LIKE
PUSHHHH

NICE
UP

推推推推推

聽日點返到金鐘 咁危險⋯

G chi

借位

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

Push
各位手足注意安全

pish

今日 一陣就開始

Support
各位手足注意安全